「效法劉馬車」建議各位下次撐警大會去打一次卡

如果被捕，去到法官你會有兩份證據
1.戴哂口罩認唔到人既疑似衝擊相
2.有齊眼耳口鼻既撐警和平集會相

到時可以大條道理話自己立場一直係撐警，令1.既相唔可信

去撐警果時小心唔好比佢地計到人數

好似work

全民出席啦，玩撚膠佢。

推